Q. Which of the following is   valid for
ng-init directive?
1). Initializes an AngularJS application.
2). Initializes application data.
3). Binds the value of HTML controls (input, select, textarea) to application data.
4). All of the above.
Solution :
option [2] is correct

Q. Which of the following directive
when placed on any DOM element marks
that element as the beginning of the $rootScope?
1). ng-model
2). ng-bind
3). ng-app
4). ng-init
Solution :
option [3] is correct

Q. We  can think of a module as a container for the different parts of your app  like controllers, services, filters, directives, etc.
1). TRUE
2). FALSE
Solution :
option [2] is correct

Q. Consider the following code snippet.
 <div ng-app = "">
         <p>Enter your Name: <input type = "text" ng-model = "name"></p>
         <p>Hello <span ng-bind = "name"></span>!</p>
      </div>
Which of the following directive will bind the model "name" with the view?
1). ng-app
2). ng-bind
3). ng-init
4). ng-controller
Solution :
option [2] is correct

Q. Which of the following  directive binds the value of HTML controls (input, select, textarea) to application data.
1). ng-model
2). ng-init
3). ng-config
4). ng-bind
Solution :
option [1] is correct

Q. Which of the following is
the correct way of including
the contents of Welcome.html file
in angular js page?
1). 
<body ng-app="">
<div ng-include="'Welcome.html'"></div>
</body>
2). 
<body ng-app="">
<div ng-import="'Welcome.html'"></div>
</body>
3). 
<body >
<div ng-include="'Welcome.html'"></div>
</body>
4). 
<body >
<div ng-import="'Welcome.html'"></div>
</body>
Solution :
option [1] is correct


Q. Which of the following 
attribute tells Angular to replace
 the text content of the specified HTML element 
 with the value of a given expression and 
 to update the text content when the value 
 of that expression changes?
1). ng-model
2). ng-bind
3). ng-app
4). ng-init
Solution :
option [2] is correct

Q. Consider the following  code snippet for .
<script>
var app = angular.module("myShoppingList", []); 
app.controller("myCtrl", function($scope) {
    $scope.products = ["Milk", "Bread", "Cheese"];
});
</script>

Which of the following is the correct 
way of putting the myCtrl controller model
product data in the bulleted list?
1). 
<div ng-app="myShoppingList" ng-controller="myCtrl">
  <ul>
    <li ng-repeat="products">{{products}}</li>
  </ul>
</div>


2). 
<div >
  <ul>
    <li ng-repeat="x in products">{{x}}</li>
  </ul>
</div>


3). 
<div ng-controller="myCtrl">
  <ul>
    <li ng-repeat="x in products">{{x}}</li>
  </ul>
</div>


4). 
<div ng-app="myShoppingList" ng-controller="myCtrl">
  <ul>
    <li ng-repeat="x in products">{{x}}</li>
  </ul>
</div>


Solution :
option [4] is correct

Q. ___ in Angular apps is the automatic synchronization of data between the model and view components.
1). Data Filter
2). Data Controller
3). Data Binding
4). Data Service
Solution :
option [2] is correct

Q. Which of the following feature of the Angular formats the value of an expression for display to the user?
1). Service
2). Module
3). Expression
4). Filter
Solution :
option [4] is correct