Q. What will be the output of the following code?           

myLogger.setLevel(Level.INFO);  
myAppender = new ConsoleAppender(new SimpleLayout());   
myLogger.info("Logged since INFO=INFO");
myLogger.debug("Logged, since DEBUG >INFO");
1). Logged since INFO=INFO
     Logged, since DEBUG >INFO
2). Logged, since DEBUG >INFO
3). Logged since INFO=INFO
4). No output
Solution :
option [4] is correct

Q. wait(),notify() and notifyAll() methods of ___________________ class/interface 
1). Object
2). Thread
3). Runnable 
4). Class
Solution :
option [2] is correct

Q. Which of the following method is responsible to start a Thread?
1). start()
2). run()
3). init()
4). go()
Solution :
option [1] is correct


Q. Which of the following are methods of Thread class?
1). isAlive()
2). notify()
3). wait()
4). join()
Solution :
option [1,4] are correct

Q. Which of the given class is used to read property file?
1). Logger
2). Appender
3). System
4). PropertyConfigurator
Solution :
option [4] is correct

Q. Which of the Appender should be used to send LoggingEvent objects to a remote 
a log server?         
1). SysLogAppender
2). ConsoleAppender
3). Telnet Appender
4). SocketAppender
Solution :
option [4] is correct

Q. Log4j can be configured with the help of?
1). XML files
2). Properties file
3). Both a and b is true
4). Log4j cannot be configured with external files
Solution :
option [3] is correct

Q. Arrange the priorities in ascending order?
A.INFO B.ERROR c.DEBUG d.FATAL e.WARN
1). c,a,e,b,d
2). a,b,c,d,e
3). b,c,d,e,a
4). c,b,d,e,a
Solution :
option [1] is correct

Q. Which method must be defined by a class implementing the java.lang.Runnable interface?
1). void run()
2). public void run()
3). public void start()
4). void run(int priority)
Solution :
option [2] is correct

Q. Select the appropriate ways of creating Thread.
1). Extending Thread class
2). Implementing Runnable interface
3). Both of the above
4). Only by Extending Thread class
Solution :
option [3] is correct